# Desafio Wikki

Projeto de código para tratamento de logs gerados pelo programa OpenFOAM.

No momento, o projeto conta com 2 versões com abordagem levemente diferente, sendo a primeira a versão principal. A variação foi feita com intuito de obter um código com melhor performance.
